721建議大家唔好阻人清野

我相信當日都一定有白衫人打人架啦，保護自己唔出去其實最好。
而且大家出去其實無意義，我同你地分析一下：

1.出去唔還手自己受傷，還手又自己人分裂又比口實人
到時打贏又無著數，打輸又唔好睇，即使唔還手，都可能被人拉。

2.即使保護到連濃墻，都無乜意義
其實邊次連濃墻既野留得耐，佢地唔清我地自己都清啦，要貼新野呀嘛。
今次有佢地幫手清定比我地貼文宣過1.10，開心都黎唔切啦。
只怕佢地又清完掉落地下。辛苦清潔姐姐嬸嬸。

其實大家要出去不如佢地清完既時候先出去，幫手清理佢地掉落睇下既垃圾。
企到道德高地之餘，無人受傷，無人送頭。

光復香港，時代革命。
天滅中共，皇天擊殺。

921下話？

下年

921

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告